[PC/PS4/Xbox]有無人有玩Destiny 2/天命2？

依幾日都有open beta 唔知有無巴打玩過
我本人就無玩過第一代 因為聽聞幾伏
依家玩過下嗰beta 都幾吸引
睇下有無巴打遲啲正式出時一齊玩

無人玩？

唔伏 但要齊人先好玩

PC今日最後公測
10月先出

唔係9月8咩

console先9月6
PC要10月尾

有PS4但想用PC玩

訂左豪華版之後上reddit睇到廣告其他網到買9折

咩網站

我訂左ps4版，有冇巴打都係？

Ps store -12%

諗住過兩日買pc版留名
想問買普通版同最貴𠴱隻分別大唔大？

反正玩落去都要比錢買dlc

仲以為pC

PC 獨賣

Pc一樣有-10%, ps4得30fps 我寧願等pc，反正ps4出左一樣要等raid

pc有無得試玩？

同fd 買左ps4版

今日會唔會偷跑

有冇人留psn
感覺有唔少識嘅人

應該唔會

PS4

p4

隻game本身係好玩，有天賦有刷裝，啲關卡都幾正又有boss戰，但上集啲raid任務冇街團mode,如果你冇fd一齊玩又唔上論壇搵人的話，基本上你唔洗指意打raid,同埋係dlc地獄，有啲似全境果啲，資料片全部要錢，但聽聞今集會改善組隊系統，但就唔知佢點改喇

係 因為佢D RAID都好高手向
我都諗緊點搵人玩

如果有4個人coop就會考慮下

留名 pre-order 左
不過呢幾個月喺 Uk

PS4 btw

其實正路d老屎忽都會留係p4
pc應該係新血多

買邊隻好
玩開PC手感舒服好多 但係又驚有外掛 台狗港豬蝗低汁on9串黎串去 PS4好難瞄
又唔是很想等成個月

利申 窮書生 新血

係度搵

PS4
等開波等到頸都長

呢隻會唔會偷跑

黎連線 所以組隊系統應該會有好轉
但係pc要等到十月
買ps4版定pc版好？

ps4得30fps狗也不屌
利伸:訂左destiny2特別版白機ps4 pro 會賣左隻game等pc版

神抽pc carry我

重點係好多調查都話D人情願留係PS4版多於PC版,
原因無他, 多人遊戲純粹選擇番多人玩的平台上, 話知你畫面識飛都無用。

而且先例係通常D2會對主機有優先待遇(例如新內容主機有得玩先等), 特別係外國人講明, 如果D2主機同PC平台的SAVES會互通的話, why not both呢。

登入會吸引到好多暴雪死忠去玩 我玩開wow/d3既fd大部分都話會買埋d2黎玩而呢班人不嬲都冇玩開ps4/xbox或者其他鎗game 正正因為暴雪吸引力大好多死忠中曬強迫症 程式有乜出就買埋黎玩所以會有新血
同埋如果可以互通我更加唔會玩ps4版 鎗game用手掣點都唔及用mouse爽快

加上我pc買左個21:9mon唔用黎玩可以support 21:9既d2真係曬左
仲有比較個人因素既係我fifa班隊友加加埋埋7條友冇一個人願意同我一齊玩destiny2 理由唔係冇興趣就係話唔想用手掣玩鎗game 相反我玩wow果幾個fd全部都話會玩pc版destiny2起碼我有戰友先

買左pc
玩過beta感覺良好
可惜要等到10月尾先有得開波

電腦廢 不了

咁你都講左你的朋友都係pc平台為主，自然無需選擇啦。除非你朋友的電腦較差，根本推唔上穩定60fps，否則你都不會考慮其因素。

互通save大把人更會買，所謂早買早享受，快你兩個月玩就係快左，主機獨佔活動都有份參與。單係香港大把人有能力買兩次的錢。

而且pc版有另一風險，好多人都望緊完整版遊戲體驗係點，萬一不符合期望，就會有好多未玩過主機版的人決定唔買，或者直頭撻訂。令pc的player base更少。

所以好睇來緊七日呢個遊戲的評測。

今日有無偷跑 今晚十二點開服

有無巴打買左實體game?

係咪今日有偷跑都要夜晚12點先開ser?

呢啲game玩pc最撚on9
之前隻battlefield就係多外掛到仆街搞到pc勁快收皮
今集都好啲起碼暴雪打擊外掛有一手

暴雪提供平台咋
捉外掛應該都係笨支攪 唔知間野夠唔夠強硬

好緊張

farm farm farm

好似warframe 咁不停farm.

有人會buy,有人唔鐘意
但我估隻game 1個月貨仔

D1 我打咗三年

destiny 2同捆版ps4 pro香港有無得賣?

你pc定ps4
D1出完第一個DLC即刻勁多人棄game

上一版同捆版部機好靚

有

有無巴打一齊玩
PSN: XDChun

D1未出the taken king果陣成隻game都悶悶地

會唔會有tg約戰?聽日出黃金買

Google完要8號先有

有冇PC巴打

日本而家有得玩

留名等睇中伏
利申 買左1中伏

點解而家PS4冇得買嘅?

係咪又好似上一集要加哂朋友先搵到隊??

等PC 版

有無D1 舊戰友浦下頭

ps4版有無玩緊?

咪又係普通白色ps4一部

有冇人覺得好LAG？

PS4，D2 都係PS4

有部份人唔同ISP 都係死下死下，要quit game 再入，打到掹

D1初頭有好多唔user friendly嘅地方，之後愈改愈好

已買，今晚玩

成3頁都無人話買XBOX版 好慘

黃金有無得賣

有冇人報下街價

有碟賣未

諗住遲下都買pc版
Fps都係滑鼠好
但仲用緊750ti,唔知頂唔頂到

xbox係香港聽黑米

有無人覺得有D 地圖同D1 好似

Ps4有冇fps掣/mouse推介?

Xim4

我D1都係玩到呢幾日都仲有玩
唔識玩既人唔會明白成班人玩幾隻鐘Raid係有幾正

初頭就要幾個鐘
之後三十分鐘九個字就打完一場hard raid

PC PS4 Playdata有冇得連動？

第一次打Raid 打爆王個種感覺真係筆墨難以形容

仲有人地個個攞到飛冰同Vex mythoclast 自己無仲難形容

應該無，千祈唔好...

外掛横行

唔想同外掛玩

我第一場Vex就拎到gjallarhorn
比班friend屌撚到上天

講真，其實Destiny既FPS黎訂已經好易上手，完全唔需要keyboard mouse

188 428

本來有諗過
但見OW比暴雪搞到咁就決定唔買
尤其是佢PVE有個鏡頭好似OW 覺得無新意

兩類型既遊戲黎喎 大欖都扯唔埋

有冇group入下 自己打緊主線有d悶

黃金要4點幾先有

有無人知邊度有得買

數位啦

人係黃金啦

去左深之都買 398一隻

根本少人到仆街 香港我諗1000:1到啦

隻game唔係暴雪架

有無巴打知邊度有限定版買

隻GAME係HALO整既

想問有無野送?

營運比暴雪先好 server穩定

連登冇 x1 base 者
其他地方有

佢9up緊

未玩過1 想問玩ps4版會唔會好難描

初回加7日會員

我覺得問題唔大

我都買左
一齊玩啦 巴打們

唔會 有少少自動修正
同埋聽聞ps4用滑鼠其實冇電腦用咁順

諗緊買PC定PS4好

一齊玩呀我都係一個人玩

一個人玩

已加

依家出去買game
ps4版

加左你地

我住嗰到ps4版未有貨
今晚係ps store 買算
有無玩過一代嘅巴打講下pve 玩邊隻職業好？

我id calviin05

added

加埋我 id:CharlesKHW

16977巴打 加哂我地入chatroom先啦
我係clviin05
人多再開tg群啦我地

等佢地確認

真心各有優點 同一個職轉左系玩法已經好大分別
其實3隻升晒唔會好花時間

好
不過我諗我應該都係玩warlock先

但試玩過2代 獵人 術士其中2個系改得好勁
果2個系我覺得pve好有用 電系獵以前可以隱身去跑點/救人，火術大招可以自己復活，呢2招成日一個救全家

有無巴打行過黃金見到有ps4 pro bundle賣 ?

其實有無行bundle? 上官網唔見有

facebook問過ps個專頁同幾間鋪頭都話無
諗住睇下黃金會唔會有水賣

已買

加定先 tichondruis
陣間買

屌你咪又係同一間公司
只係bungie同blizzard 既分別，你估blizzard 真係接濟你bungie 比隻唔係自己公司既game上bnet 咩

有冇巴打行過旺角見到有得賣？

你on9?
剩係cod唔同team整出黎已經可以好大分別啦
何況blizzard只係借個平台出黎， 點會係同公司

activision同bungie係合作形式架渣醒目仔
定你以為activision買左bungie？

一個人打難度幾高下 毒撚悲歌

你還有連登呀

巴打留個id一齊玩啦

開group既叫埋

PSN: saiendy
老屎忽

PSN: Jeremy_Is_Taken

加我一齊玩

加我入群一齊玩
Pen:cmkfai1120

psn mrmuii2

睇片見到有隻職開技揸住碌棍係度fing
有冇人知係咩職

Hunter ? 副職電弧唔知乜既大技

D1 買左幾年仲未開封....

估唔到咁快已經出到 2

一齊玩 pen:gugisiuli

ps4 新手一問 隻game 可唔可以用買完share 俾朋友個方法一齊玩?
頭痛緊玩電腦定pc版好

試過得 依家唔知

感謝巴打, 等多幾位巴打confirm 先

好鬼疾

明明冇咩人討論 但隻驚好似段晒市

轉會啦bb

特典送個把槍係邊到拎

咁快 我仲諗住聽日買

6，7點行左轉ssp幾間鋪都話訂先有貨

到今時今日都仲有班ps4野人係度 PC = 無人玩 PC = 外掛

Pc版留名，ps4個手制玩得耐會手痛，都係玩pc版算

老老實實 評價如何？
第一集無frd陪同單機無分別 今集有無改善

都係要有長期親友團先玩到

pc根本就係外掛天堂

去深之都睇下 一樓有間賣

要重開先無事

有冇得淨係兩個人打BOSS

有冇人係咁斷線

近排冇game玩有d想買
想問個白痴問題
我知佢有dlc,如果fd 買左dlc 佢之後開dlc果d關我是咪冇買就入唔到場

冇

開頭已經狂死
有無人唔介意handle新手

我 我得2lv-_-

買左晏D玩 係咪冇朋友=冇樂趣 ?

下次唔好打表符喇唔該

屌聽日先玩得 未有碟呀

玩緊
加我聯隊psn:nathan_poynter

咁即係無lobby?
byebye了 中過destiny1伏

其實我都唔係好明點一齊玩 大家進度都不一

不如整個clan 方便約戰

你psn係咩 有ps群

買完返去諗住即刻開黎打
屌 又要更新
又要等聽日先玩到

唔撚係掛

hingt311hingt311

hingt311

想問下有冇巴打個特典係邊攞？

知

求人一齊玩
PSN: A-V_SUN

開公會洗唔洗錢?
我聽日先買到game

有冇PS4 Pro機玩家不停死機ce-34878-0？

其實都係想有巴打可以帶下我

無喎 我係成日lag咋

開返個公會先

我成日lag死，google完D鬼佬個個都死機

熄機重開我就無野

咁都幾麻煩

LM

睇死bungie 到某個dlc 又還魂GJ

你知唔知自己講緊乜春呀？同一間公司？

無玩過第一集 但想問下尼隻game會唔會係咁迫你買season pass個d？
同埋係分開單機內容同合作內容 定係所有內容都可以一齊玩？

基本上打raid一定要同fd/夾開嘅人玩先好玩 同過到關 春為要高度技術同團隊默契

六個人有一個唔識玩基本上已經等於滅團

所以我覺得佢唔開野團mode我覺得仲好

利申 destiny 1 係差kings fall冇玩 其他dlc 玩晒

正常都會要
你無買就可能入唔到人地啲dlc嘅場

Season pass係講包埋dlc果啲？岩岩出邊會咁快有

有冇tg group?

佢好似有個pack包埋season pass

玩緊術士
一齊打聯隊
唔該各位大佬加我
PSN: jnavas015

暴雪代理 應該有d保證既

不過首選都係ps4

即係連機一定要成班識先玩到?
無得野團連機? 定係raid限定公會?

班fd 話買PC版
尋晚單機機淨係打到storyline
係大區見到人地四人team 有teamwork 幾葡萄

野團都有得連，不過得某啲mode先得

開連登團同tg group啦

想問下數位豪華版送既果把傳說級劍係邊到攞

琴晚玩左陣兩年前既感覺返左黎
我掛住以前打raid既日子

好似要爆主線先拎到

我同個FD仲諗住去野團全程渣奶灘

今晚買game

求聯隊

可唔可以統計下pc 定ps4

有無人都係咁 ps4

今集主線既長度係咪正常返

成日打打下斷

今日好似開放公會 有無巴開

終於可以開mic一齊玩

尋晚玩玩下會卡左畫面唔郁斷線
有無人都係咁定我問題

之前devs話raid會有野團 仲話配翻同你差唔多水平既玩家比你

入連登會

航道左下角係副本?

剛買左 有冇巴打帶打

邊到有碟買 周圍都話要訂既 ps4

Pro機一定死機

有人開左？

留名等group

有冇巴打同我一樣到呢家都好撚驚見到Hive？

taken版仲恐怖

最多幾人一齊打...唔該..

3，6?

缺點講到變優點

我開左 不過唔知點加人

大家可以入黎睇下咩環境

Pve?

諗起個陣同班fd一齊過VOG

一開始開荒同唔夠裝等 真係

有冇人而家一齊打

今晚入黎

把飛冰刷左好耐
拎完未升就新dlc 屌佢老味

同樣情況,依家入唔到,巴打你入唔入到?

我今日打咗好耐一啲事都冇 宜家仲打緊

nice

我個FD都玩緊,PARTY到我同佢講入唔到,佢同我講好LAG出唔到字幕個D

第一次一齊跳石先好笑

Join Clan好似要會長set公開 / invite先得

好似係太多人打要排隊

搵唔到咩？我見有位巴打加到

琴晚買左 依家5lv

家用機版用手制玩係咪會好難玩? 係咪應該等PC版出?

玩唔撚到

我都係今朝打左好耐都冇事 跟住我熄左隔一陣開返就奶野
官方個twitter都比人屌緊。好似話如果你係開始玩左好耐 無重登過就唔會奶野

仲未入到

Sony搞乜春

唔使睇喇，全世界咩game都玩唔到

如果你純pve個瞄準都接受到，但打pvp時有d人用滑鼠就易瞄好多殺人都易d
利申：等緊pc版

上一集個server咁廢，今集又一樣

關server咩事

Ps4依家係咪入唔到game?

仲未入到 on99

屌你psn

屌你老母今日放假諗住好好地享受下

點解我咩事都無

我入得返啦WO,其他巴打可以試下得唔得

i know that feel
突登拎左假打機,重約埋FD一齊,點知一個玩唔到另一個就LAG

巴哈仔話繁中會lag
英同殘體唔會

入到

入坑

有冇人可以放Clan條link上黎？

記得加密

一係我加你 你psn係咩？

PSN: saiendy

公會link試下得唔得

不過唔知game入面公會系統開左未 入定先

已入

申請approval
PSN: jnavas015

必死？ 有冇pro 撚出下聲

其實好無玩 睇gameplay好似麻麻
唔知實際上手得唔得

ERROR WO

Sent 左

剛剛申請左

點解我一禁入去係404...

諗住等埋個FD先認真做主線,柒下柒下都20LV

係好易上 20先開始要狂刷聲望換紫

係咪加左你啦？入左就會404

已申請

冇呀,冇加過公會

岩岩發現可以係入左第一集個公會

又唔係 係得LINHK個個會404

主線其實洗唔洗爆，是重覆event升20?

邊到仲有限定版？

2隻GAME都有玩既表示真係笑撚死我.....

俾你psn我 我加你

不過遊戲係咪未開公會系統？用唔到既 定係開錯 求教學

我好似柒左 開左天命1

無開錯 自膠

psn:turbo1108

2個人推隻王落街

有冇人覺得繁中有問題，慢到接任都出唔到字？轉返英文無事

其實會唔會開個chat room可以即時約腳比較好？

岩岩返到香港 即dl

Chat room都有 只不過睇片見佢地公會都可以約人

求救
點解我開親party或者入人地個party都會彈依樣野出黎？

lan線定wifi

wifi同lan線兩樣都唔得

繁中屌你老母

有冇新手一齊玩 而家先得5lv
PSN SAOJJ

玩左兩日

繁中表示無lag過

加我一齊玩啦
5lv

其實 建議 拿拿臨自已一個玩到 20LV 打唒D主線 支線佢 之後一齊打strike 刷野 仲好啦

事關基本上做一個任都升一level

Add PSN
我都係得7 level

單機係咪唔洗買
無fd玩

有public event join

有無人知呢關點打
點先可以打爆佢個盾

係附近 會有D光 係地下射出黎 之後企係D光度 左下角會倒數 倒數時間內射佢就OK

你應該唔係Pro機

有無巴打一齊玩 依家 psn fkyou0419

係呀 未換

destiny 1 果時買

爆左主線 跟住要玩咩

刷刷刷刷刷刷

我部白機都係D1 bundle

我都想買
但無fd陪玩

有咩要刷

打下 strike
打下 聲望返黎
換唒成套紫裝咁囉

係咪又係解晒主線先係隻game既開始？
幾時先可以開始刷裝？諗住今個禮拜六日極速衝完主線先

係呀 基本上 20LV D 裝都係過度 打到新裝就會換 所以唔洗咁執著20LV前D 裝

已買 今晚玩 求戰友

id sstkin

有冇低lv巴打一齊打主線升

買完一齊玩喇
大把巴打同你玩

yes 有排搞 簡單d講就係不停打公家任 突襲換裝 數值會越黎越高 d痴線佬已經洗到250以上

第一次玩天命
新手9等術士 有冇巴打絲打想一齊刷
PSN : andy00000ckh

228咋暫時
今晚返去同班FD刷 聽日又刷
準備打raid

有 SAOJJ

有冇職業推薦

今晚買game
有無tg group方便約戰

我有個問題
我用術士, 但跳高果度有d 困難...
我d fd 用泰坦同獵人, 佢地都有2段-3段跳, 但我果條友好似無呢d 野
一高少少既地方我跳唔到+ 跌落街死
係我唔識控制定點

我已經連按左但都係無跳高度

無升技?

依家咩職最少人用？

用咩職多人組

點賣走d裝

好似無咩關係 但係我玩坦既技好垃圾咁

屌 lag到唔想玩 d裝要要5秒先彈出黎

係繁中先有依個問題, 我轉返英文就無再lag

試下重開機啦

防坦好有用

好似有3個位
都預你玩晒3隻

升上去悶撚死人呢。。。

其實冇話咩職最好用
最緊要睇你識唔識玩，識唔識走位

爆主線係咪首要任務黎？

想入公會
psn:joelaw911

申左公會

id sstkin

係 爆完先正式開始

Pro 機熄boost mode 玩中文版無咁lag

但我啲fd 用初代機都咁

有無人玩

Psn: jack010010
跪求大神carry

psn: edwinli07
3lv
一齊玩

點樣join公會？

大家覺得邊隻槍pvp最好用
我中意衝鋒槍同自動步槍

高穩定自動步槍

有冇人一齊過nightfall?

有冇巴打開左tg group

Psn : SkullGary94

同問

有無人打nightfall? Psn:gugisiuli
251 warlock

閃身好好用

X3

入tg group 變相就會越黎越小人係到討論

留名食完個早餐打

而家都唔算多
psn個到又好靜

應該好多係一班fd玩，唔需要同唔識既人討論

仲推緊主線
連登痴線佬個個勁快爆

PC玩家苦等區

遲個半月姐, 家用機玩快個半月但係用左一半時間黎LOAD機, 進度唔會爭得幾多

Pc load得快啲

係囉 十幾人都無咩人組隊

多人玩可以幫手開
留tg

幾時到我地PC版開 tg group 同埋公會丫？

lihkg無公會？

我就太低lv 跟唔到各位玩

有 但條link好似無放上黎

見到D人已經full gear等打raid已經等到無乜癮

個post頭幾版果似有

Deluxe 版既武器係邊攞？

個個衝主線有咩好組

Ps4夠清泉 多人
但係第一身槍game真係玩唔慣手制...
全境 gta5有輔𣈴都話好啲
要慢慢移r3過去真係on99

玩hunter,不過唔係好知幾時用
教下路

新手準備入手 求一齊玩
Psn : Momolalala__

有無人刷裝 岩岩升上20lv

Psn fkyou0419

廢話

我想問遲下可唔可以轉職業

新公會HKER收人

想問買game入code送個件裝要點拎?

周而復始過唔到

點過唔到？主線 一個人好易爆

隻boss 幾下就射死左我
慢慢hit and run 當d 卒仔出黎又射死我

想知啲fast travel係要自己解定隨主線而解

唔洗解架

升左兩lv 之後過左

琴晚打兩次任務都hang雞

入左公會但見不到自己友 一直load個公會名單
有冇巴打一齊打下pvp

反去加你

刷下突擊上260 先

應該未整好 入定等下佢

就更新raid 要快d上270

有冇人試過玩玩下自動熄左？

想問一問最多16個人一齊玩?
好似多fd玩就好好玩?
我同6-7個fd都唸緊買唔買(PS4)

一個人打 第一次入村 之後點玩？ 點可以搵人連機？ 同埋咩係公會？點入

都係跑主線一路換高分裝 主線一個人都夠打
lihkg公會

開金珠兩把都係重覆

新手想問下 升到lv20之後 條經驗值係用黎升咩?
同埋武器個灌注係點用?

升滿一次經驗值送一粒白色珠（飛船、skin ,mod)
如果有把槍a（紫、金）想繼續用但數值低，可以將一把同類型嘅槍b（數值高於原先想保留嘅槍a）餵比a，之後a嘅數值會提升到b差不多嘅數值（隨機）

VJGamer 歡迎入會加好友~

不如開個香港人discord
搵團或者傾計都易啲

有冇人開tg group

lihkg公會有無tg group?

換左殘體字又好似未lag過

點換？

Ps4系統 我都換左無lag

琴晚買digital version

岩岩send左request

有ps4 群

陣間入

利申：未齊紫裝的Level20

留明

等PC等到發毛

請教大家 個天命2 珍藏版枝槍同把劍點攞架

打完故事就有

收到 唔該巴打

武防只可以裝一件金裝，有乜用

隻Game有無咩方法可以搵到人一齊過主線嫁

自己朋友
我見主線都係一個人衝

防都係

有無巴打買左ps4典藏版?
可唔可以講下買左幾錢

有冇人6:00打？

成身金裝乜都死啦

依隻game限左出力你300光能打20光能場都係得20 出力

d附加能力先係重點

重清緊主線

有冇人可以邀我入公會?
用緊friend嗰嘅ac打但係佢話唔記得密碼又費時改

第一代主線流程好似順d
依家要解下d周邊任先夠lv打

有冇人打 NF ?

[img]LIHKG天命2 討論區

xim4終於有density 2

tel group

對唔住各位，我唔太識開 再試下

巴打今晚打唔打？我可以同你清 想順便搵人打裝

今晚要返夜 聽朝

鼠王的手下要打nf

想問下多唔多人玩，抵唔抵買

岩岩買左
psn: hinnn

全身金其實冇乜用，raid紫防裝同武仲有用

有冇人想一齊打,打咩都冇咩所謂

其實LIHKG Clan有冇chatroom

LIHKG公會收下收下就收左成70幾人
大家想入就申請啦 升高級大家都多加成又有裝備石

我加左你架 好似係你psn唔得

Accept左

你係咩名唔記得左

點解我係GAME入面睇得3個人

佢個野壞左呀 game入面連名單都睇唔到
網頁睇有80幾人入左依家

好誇張 8x人 超級多人

屌你bungie

邊到買最平 想入坑

公會果到過左nightfall，去個帶住隻鷹既女人到應該有獎勵，有無人拎到？

加埋我唔該

求加
尋晚20Lv 大約210 warlock
之後一齊刷裝

想組戰友 咩都打一餐
我術士235力量
PSN : andy00000ckh

拎左呀 有兩粒紫石

有冇人冇隊友想一齊升light 刷nightfall
psn: hkfsgogogo

想問下係咪入strike就會分隊友畀我

full左

個會full左？

啱啱見到98人話full左 而家97人又話full左 入唔到

你PSN係咩？

有冇人知幾多先到頂, 或是幾時先開始難上
琴日見有人28X, 我宜家先26X, 抽到500蚊 想買顏色染衫, 但又怕好快要換裝/更靚嘅衫

揾多一個人夾psn買，貴果隻都係分返每人3xx

基本上raid裝已經可以長用直到出dlc

raid 係咪即係左上角果個突擊任

無人答你 我答你

Strike 係

NF 唔係

raid 未出 13/9先出
左上角入面 左邊叫Strike 右邊叫Nightfall Strike

Thanks
其實我入過去睇，但見佢寫1-3人就卻步
驚要一入會逼我單通

感謝

你留意下 Strike 佢會寫"配對" 但 NF strike 佢無寫"配對"呢2個字

其實
如果你件衫係 265 好靚想留OR靚mod 之後你遲D有件 267 其實 267件衫可以注射落去265到 咁你件靚衫就會變267

暫時上限好似係350 light

clan最多幾多人? 98但full左唔俾入

唔清楚 我卜木

第

第一次過nf 真係要夾幾次先過到

大家玩術士會用火定虛空

pve鐘意用void多 炸佢老母臭
又多d波波比人舔

電

公會仲有冇位
順手招fd一齊玩

傳說級碎塊點有？

其實係咪就係好似DIVISION咁打寶?

拆紫

2隻都有玩過 天命d細怪冇咁屈

卡左係266
d 藍裝掉極都係260, 紫就265
有咩地方會跌高啲

npc 果d 紫裝又係265 最高 再換黎都無用

而家只有幾種方法
任務強力裝備（所以你見d人狂開新人洗任）
不停刷金裝

LIHKG公命 full左
有冇人會開第二個？應該仲有好多巴打想入clan

會

佢個公會系統又係好差 加咁多人但係你唔會知佢有冇玩清唔到無再玩既人

過埋依個星期都未20既我就踢 俾其他人入

推下先~~~

佢其實係for你小型戰隊

有無14lv同志 齊齊升

依支金槍打PVP唔講得笑，兩三下就殺一件

解咩出？

你地就好 除左星期日玩到半日升到11LV 到而家都未玩到

Void Warlock 究竟點玩先回血勁啲

睇片啲人PVE唔扣血咁滯

金波隨機出

點樣先買到果d飛艇
行路好慢

打爆主線會送俾你

跟住開銀波會送d紫色車

我打左一既英雄任已經20Lv 未解過主線
家陣23x 戰 今晚去屌打主線

我15

pc幾時出

pc係咪獨立ser? 定係到時連到ps4?

獨立server

想問下信和買大慨幾錢

預訂左 用信用卡買
之後send mail 嚟
藍新金流認證mail
認證完好似無事發生咁
咁即喺買左？

Pc 喺暴雪買

公會仲有冇位
順手招fd一齊玩

psn: g0d1ike1314

術士技 吞食殺怪回血
好似仲硬淨過泰坦咁
係咪新手錯覺黎?

琴晚見人293 好撚癲

278卡住左 就算狂刷public event已經唔會點升
佢地咁高係靠狂開新角拎powerful gear
聽聞官方已經改左唔比開新角刷
所以而家只能靠每周任務吊命慢慢升

你差2就正豆
我宜家先270 有排上

今晚維護無得玩

有冇維護時間表

實體版家陣中約幾錢？

Psn: Kenneth_TKM
求加公會一齊玩

有無第2個公會可以join???前日開始玩依家207力
去到邊個星球都無乜人咁自己一個好悶好慘

一開始係咪不停解主線先

10-2

技能樹開右下角
用近攻殺人會回血
加一個9秒buff 該9秒內每殺一個人回滿血（點殺都得） 並且refresh該9秒既buff
基本上所有細怪都係你既食糧
聽落就勁 不過實際黎講 其實都係唔小心R1就開左
搞到長期cooldown緊
pvp更加唔洗講 完全用唔著

一開機就維護

屌收工仲諗住仆返去打
molamola

有無人收2手 玩左幾個鐘唔岩玩 tg：waiwai321

hunter邊個build好用? 用緊鳩斬 大招好似麻麻 行得慢 未埋到身已經冇大半血

我自問瞄準唔係好勁....金槍同弓都唔係好識用.....
槍掉D飛刀成日唔中...金槍又要瞄好耐....
弓有時射唔好拉唔中多敵人...
轉玩第2個職好唔好呢.....

void 隱身先係重點
弓見到一堆敵人就跳起向下射, 無乜敵人就留低唔用算...
金槍rush 王有用之外無咩大作為
電棍pvp用

Destiny / 天命2 公會

VJGamer 歡迎入會加好友~

其實隱身有咩用同應該幾時用???
我見其實隱左D人都見到我既.....

近睇有個"控"架嘛

依個時間爆ser

但係連D 電腦敵人都仲係望住我...只係唔開槍一陣...
咁其實有咩作用....

有冇人想打 nightfall ? 278Titan

見到巴哈過300 果條友都唔開胃, 咁玩邊好玩架

執到一個通訊器既任務,有冇巴打知道係咩槍既任務?
同埋有冇攻點流程

無敵一段時間wow

慘過返工

想快一定要用生命玩
我就求其解每周任慢慢升算 差唔到幾遠 而家都就290

步驟錯左了 sosad

有無人打nightfall

得263夠唔夠打

佢寫240+

我發現我唔夠

230入得 我試過230入過唔到

戰力唔係靠裝先上到架咩？ 無知新手

搵唔就打nightfall

我都好似有 係威能武器果到？
我完哂舊野而家叫做等候行星吞噬者
之後都唔知點做好

冇錯 但記得唔好解藍色皇冠同每周任
用公開事件同突擊3人衝上265先 之後再解數字就升好快

新手8lv 想搵人一齊玩

開左新公會，長玩既巴打可以申請一齊打pvp, raid 同strike, 最好有mic入party方便溝通

light 係靠裝先上到
但其實 你23X 打主線 同你 6X 打主線 個難度都係一樣 唔會話你23X 去打主線 D怪會廢D 因為佢都係跟你個light 去平衝返D怪
所以 通常都建議衝完主線先刷PE

不過各有各玩法 因為到最後都係要刷PE

有冇lihkg 公會收人

有啲亂，有啲任既獎品係因應自身力量再加啲，又啲獎品既力量係固定；
有冇分類？ 例如邊啲NPC果啲就唔好開住咁？

好驚自己亂開野

同問
PSN: herm1tbear

金波有addon 會加多5light
btw 金波入邊既野係故定定可以洗

要睇你本身個light
強大裝備( powerful gear ) 就會高過你個light

但如果你本身已經 265 light 當你開紫波 都只會係265 light 所以 265 light 之後 就要開 powerful gear 當你個light 升左之後 你去返D靠聲望拎既紫波 OR 打到紫波後開紫波時 你會見你開粒波個light 會轉左唔係265

所以 如果你本身已經265 light 你再繼續開紫波 都只係265

固定

PS 強大裝備 都係紫波黎 你去里程碑 會見到做某D任 係寫住拎強大裝備 同埋 如果你有入公會 而果D公會有做到公會入面既任 都會有強大裝備

HKER 上班族公會收人

有wtsapp gp, add我tg再搵你入gp

Tg:MingTsui

一齊打NF,RAID

升光能一問

而家岩岩265

其實洗唔洗 著哂高數值上身 谷大條數先刷裝？

係地球打公共任務見過你

明白

入左

屌

The Chosen One Destiny 2 公會
每晚20-25 打NF 打raid 刷strike PE
每星期解公會任 拎 powerful gear
盡量解答問題

有意既就入黎一齊玩下啦

request 後會係入面chat add 你入TG Group

大家交流下 盡答

可唔可以咁理解

普通紫波-》265-》強大裝備（都係紫$）-》265+

普通紫波 > 265 > 強大裝備 > 解金槍任
OR
普通紫波 > 265 > 解金槍任 > 強大裝備

不過唔知邊個方法係可以升到最高 light

其實有個方法 youtube啲channel睇番黎
自己未試過
要利用本身有模組+5既紫裝 谷一谷條總數
eg.著件265+5（270）打番黎既野會係266
再比件265+5（270）食 會變266+5（271）
就咁靠有+5既裝升
所以有+5既裝真係好幫到手

有錯請屌

如果 你本身係 265+5 total 270 但你總light 都係 265 你趺既裝同用聲望開既裝 都係265

因為佢係睇你total light 而去升你趺裝同開裝既light

(好似係 )

但如果你total light 係 268
咁你趺既裝 同 聲望開既裝 就會係268(唔記得係唔係"268" 但記得係over 265)

補充 總知唔理咩方法谷到上265 到時正常你身上既裝應該係 => 265

當你身上既裝 都係 =>265時 你咪可以 開強大裝備囉

EG

宜家新裝 273 而你有件靠mod升既 係270(265+5) 咁你咪拎件 270 食件273 咁就會補留返+5 mod 個效果 (當然玩得高階既
會睇埋D屬性 技能岩唔岩用啦 但如果你真係只係升light 咪唔洗理技同屬囉)

金槍一定最後 佢比既金裝比powerful gear仲高
而家最後解埋金槍任 冇刷過分身已經293

好似係加十

解答完咁多野

比我又賣賣廣告

The Chosen One Destiny 2 公會
每晚20-25 打NF 打raid 刷strike PE
每星期解公會任 拎 powerful gear
盡量解答問題

有意既就入黎一齊玩下啦

request 後會係入面chat add 你入TG Group

(如果有玩fifa pro club既爸打 應該都可能會見過The Chosen one 呢隊波 我地都會有打pro club)

打機好少約炮, 想問宜家玩nightfall/raid 係咪一定要約埋一齊先玩到, 冇自動組人?

係
因為要指導遊戲 先可以match 街人

如果唔係NF 同 raid 要自已組team入

喔 指導原來咁解, 轉左殘體好煩繁體幾時先整好, update 完都仲疾
問埋個frd 睇下上唔上黎搵raid join 先暫時得277

277夠做啦 2個玩 搵個clan入啦
入左clan 又有公會粒 powerful gear 又易玩FD玩

果陣265 on99 同frd 2人求奇俾個台灣公會招就入左, 晒左2粒
nightfall 2人又唔夠打, 一陣試下指導完唔完到個任先
公會得幾丁友, 睇下轉唔轉會打raid 先, 廢青想隨時打個raid 都咁難

點解會話曬左2粒既?

果陣仲有任同裝可以再升高啲, 唔知會送2粒勁野, 拎左266,267 晒料
宜家解埋nightfall 頂多278

light會封頂？ 其實無所謂啦

有無270以上嘅巴打今晚一齊打raid?

推

岩岩終於完個nightfall, 由277上282 爽死

鼠王要剩5分鐘完成nightfall 先拎到? 會唔會太難

係 平時打個140突襲都12分鐘

今個NF 叫易

點同 你打NF 會有時間加嫁嗎

raid已經有人過左

:

多謝兩位巴打解答 我仲差一個任就可以完主線啦

差紛爭之地個藏寶圖未搵到 有冇人知係邊

PC 144hz screen

10月尾 玩完放埋

以出團nightfall 及 raid 為主。
得閒先上線無問題, 最緊要有心打, 開咪互相交流合作就得。

非常建議安裝 Destiny Companian 手機程式，
因為可以方便公會的交流同開團，謝謝。

有興趣請申請入會。

想問下日暮突擊任務係咪過左一次就夠?
定係可以係咁打刷裝會好過打普通副本?

nf一星期只會出一次裝

打極都5分鐘耐過唔到
最快果次差幾秒, 打到人都癲

自

我有2個280帶都係突幾秒

尋晚玩 8分鐘唔洗搞掂

我係新手（尋日先開始打） 想問可唔可以join group？

利申：ps4

你講tg/line 果啲group 定遊戲公會

The Chosen One Destiny 2 公會
星期一至五每晚20-25 星期六,日 不定時上線 一齊打NF 打raid 刷strike PE 總知就乜都打下啦
每星期解下公會任 拎下 powerful gear
盡量解答新手問題

務求做到 辛苦放工返屋企，9UP一輪就訓覺

有意既就入黎一齊玩下啦

request 後 係入面留TG又得 宜家留TG 亦得

(如果有玩fifa pro club既爸打 應該都可能會見過The Chosen one 呢隊波 我地都會有打pro club)

新公會[天命的街角] 招人 歡迎任何悠閒同進取玩家加入

通常一個鐘內會即收

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫

公會無限制貢獻(其實打夠pvp拎powerful gear都差唔多5000)

另外 我地暫時未夠人打raid, Light要求280+ 一有機會就會去試
Nightfall有Light 270+就可以一齊打

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下

等pc版等到頸都長

想問下買碟送果7日PS+ 入極都話無效，有冇人知點解?

我試下答, 係網上搵到的

"No, I had the same problem. Instead of going into the PS Store to redeem the code, go to 'Account Management' on the XMB (under 'PSN'). From there, go to 'Redeem Code' and put in your code. That worked for me. Hope this helps!"

即係唔係係PS STORE度入, 係入番自己psn帳號入面入code

尋日打左兩件黃裝 都係265
係咪應該解哂強大裝備先？

去到265之後 送材料 做public event都到左上限 之後就要做nightfall/強力紫裝再升上去

both

早d join就最好 因為做主線任都會幫到公會加經驗 又可以方便你問野

我公會會歡迎你

如果2條友都食左個火力大獎章 係咪個BUFF都會疊上去?

Thx 試下先

巴打申請左，PSN ID係Ming_swb,我仲有朋友會申請埋，叫fung_sol 同Aniki_dk
準備好同大家打六人副本

accepted 你地解唒鼠王個任未?

終於完左鼠王任, 剩7分幾鐘, 榴彈炮堅好王, 隻王第2模式招都未出就完
btw 有冇手槍推薦, 把鼠王唔係幾好用

未呀

差5分鐘打日暮

good 咁可以幫你地解埋 有無DL Destiny 2個app 入面有個chat room 我post左條TG link

或者add me

公會[天命的街角] 招人 歡迎任何玩家加入

通常十五分鐘內即收

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫
公會無限制貢獻

另外 我地差兩個人先夠打raid, Light要求280+ 一有機會就會去試
Nightfall有Light 270+就可以一齊打

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

見今集有繁中即買，冇玩第一集，直玩第二集

有D唔太明主線，玩落幾正，好有以前玩warframe feel

新手請教
咁而家正確玩法係咪應該自己一個推左主線先
我見D公開任都無乜人打咁

262 light卡關

有冇公會肯收夜班工作人士

kade隻公仔係限量版送?

希望各位入左The chosen one後add 一add 我tg

公會[天命的街角] 招人 歡迎任何玩家加入

通常十五分鐘內即收

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫
公會無限制貢獻

另外 我地差兩個人先夠打raid, Light要求280+ 一有機會就會去試
Nightfall有Light 265+就可以一齊打

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

有無廢青公會收廢青

歡迎新手，需要幫可以出聲

推主線 上20lv先，20lv好多野解鎖

過唔過黎岩時間可以一齊，我地有人返day shift

連射手槍

有無人打nightfall now?

岩岩request左 想搵人打nf

可以呀

已加入

我想問下大家口中所講既金槍任 係咪即係果板廿lazer 槍？ 我聽樓上d 巴打話 要戰力高d先好去解 如果唔係就數值好低... 我果時唔知一早做左... 請問有冇需要重玩....？

同埋我都係lihkg 既會員 想問下會員們你地係咪有工具溝通架？ 我想加入啊

果支*

對唔住打錯字

有冇人打raid呀

有冇人打打下成隻game load得勁慢

有冇人一齊解玩九巨頭試煉羅程碑？差一個

繁中有bug 要轉其他語言

有冇人一齊解呀，想拎強大裝備

我打
Tg:

或者你咩psn

有無巴打未解鼠王聽日可以陪我一齊解或者帶我解

自己雖然離開連登會，

但果邊psn group每日開團都唔知有無多過兩團成團。睇見就可惜，難道收足一百人但成村人突然棄game唔玩。

點解呢

如果刷公開任務既話，有冇話去邊度刷比較好?依家我主要都係刷地球既公開

應該都係地球同nessus比較多

好的，依家一時時先有街人一齊打公開，有時自己一個真係搞唔掂公開，開始無耐就著草走

岩岩申請咗你地公會
平日夜晚七八點就會開game,放假就唔定時
依家light 221 , 過完主線，平時都淨係刷下公開，未太深入了解隻game
其實我都係想搵人一齊刷下公開

里程碑果堆係咪就係每週任 有冇啲唔係 區分到？

我有個戰隊經驗獎勵係強力裝 唔知會唔會reset

入左會, 有冇TG group交流下?

申請左

Me too

繁中？

依家繁中仲會lag下lag下，頂唔順轉做英文，點知去旅者會黑屏睇唔到野，要重開game

Sent 左 request

tg : @jeff2773

暫時只能轉殘體/英文解決

最近我都有黑屏呢個問題....如果係隊既話隊長去第2度帶我走就無野...
但單人就無法一路黑落去

你地岩岩accept 左我
我TG : erichks

我都入左會 TG: @Jack1031

因為每晚開一團raid都秒爆,想再收多少少人開多團raid。盡量打到自己友有經驗過raid

依家進度過左2王，今晚會拓3，4王。

亦歡迎新手，nf需要幫可以搵下自己友

The Chosen One Destiny 2 公會
星期一至五每晚20-25 星期六,日 不定時上線 一齊打NF 打raid 刷strike PE 總知就乜都打下啦
每星期解下公會任 拎下 powerful gear
盡量解答新手問題

務求做到 辛苦放工返屋企，9UP一輪就訓覺

有意既就入黎一齊玩下啦

各位入左會既爸打 記得 dl返destiny companion 個APP 因為入面有條TG LINK OR 留TG 比我 ADD你入 TG GP呀

(如果有玩fifa pro club既爸打 應該都可能會見過The Chosen one 呢隊波 我地都會有打pro club)

請問仲有位嗎

唔係固定星期二維護既咩？

係咪轉左?我見佢twitter話係例行維護既
真係俾佢玩死....我個紫波呀.....

佢逢星期二 好似5pm 叫weekly reset
佢一早講定既維護叫scheduled maintenence(例行維護), 呢次維護有關今日既新nightfall, 所以佢會早d做(即係唔係逢星期二)
佢有咩大bug, crash之類就會有緊急維護

以前都好似冇例行維護呢回事

仲未肯搞搞繁中既問題

公會[天命的街角] 招人 歡迎任何玩家加入

通常十五分鐘內即收

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫
公會無限制貢獻 (上星期已經輕鬆10萬)

另外 我地預星期六日都有raid團, Light要求280+ 有mic(必需) 溫定書最好
Nightfall有Light 265+就可以一齊打

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

你睇下佢第二個星期本身nf modifier叫momentum, 跟住話出錯玩唔到 又變番3色加攻 就知佢有幾多野未整好

台仔話熄左HDCP好似work，我未試

哦...我仲以為reset係維護(10pm)果陣reset架添...
咁琴晚維護左今晚係咪唔會再維

其實係咪最好自己爆左主線先join clan會好d
個個打nightfall應該冇人得閒會帶升

點解PC版要等到10月24

The Chosen One Destiny 2 公會
星期一至五每晚20-25 星期六,日 不定時上線 一齊打NF 打raid 刷strike PE 總知就乜都打下啦
每星期解下公會任 拎下 powerful gear
識既 知既 都會盡量解答新手問題

務求做到 辛苦放工返屋企，9UP一輪就訓覺

有意既就入黎一齊玩下啦

各位入左會既爸打 記得 dl埋destiny companion 呢個APP

(如果有玩fifa pro club既爸打 應該都可能會見過The Chosen one 呢隊波 我地都會有打pro club)

入clan搵人一齊解啦 快啲

reset完有無高手可以帶細佬打raid

The Chosen One Destiny 2 公會
星期一至日 不定時上線 宜家暫時陣中約30位隊員 一齊打NF 打raid 刷strike PE 總知就乜都打下啦
每星期解下公會任 拎下 powerful gear
識既 知既 都會盡量解答新手問題

務求做到 辛苦放工返屋企，9UP一輪就訓覺

有意既就入黎一齊玩下啦

各位入左會既爸打 記得 dl埋destiny companion 呢個APP

(如果有玩fifa pro club既爸打 應該都可能會見過The Chosen one 呢隊波 我地都會有打pro club)

每日都raid,有興趣就過黎啦。

一團好快full,依家準備開多團raid

入clan搵人幫手

因為每晚開一團raid都秒爆,想收多人開多團raid。有興趣就加我tg,wtsapp報raid團啦

有冇人打NF

今次個nf好難

最撚憎呢個 無人機放電減速，boss大大力轟落黎，CLS

本來最同fd解緊rat king...點知唔記得星期2 reset...轉個咁撚難既NF黎....
淨係最後個boss fight都要打勁耐

用火hunter單發頭盔，大技火屬一槍1格血

係咪有 TG group
唔係好想留電話入 group

我地用開wtsapp

瘋狂nerf個人 冇血回 冇burn 飛機仔慢你 唔比跳

昨晚打冇左轉屬性
好難打，係咪bug左

隻王真係癲 冇屬性秒佢 又瘋狂走佬 煩到

求加埋打raid
Psn : XDChun

我反而唔知係唔係爆擊唔到佢 果次試 都係得8XXX幾 好似

還好啦 首先藍色方塊一定要搵齊 最好入BOSS有9分鐘以上
要有void warlock一隻 有得keep住打死人補血 有得食grenade補血 有得開補血陣
夠晒坦
另外要拎劍去打 易好多

公會[天命的街角] 招人 歡迎任何玩家加入

通常十五分鐘內即收

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫
公會無限制貢獻 (今星期已經10萬達成)

而家主打Nightfall, 有Light 265+就可以一齊打
Raid因為反應唔熱烈 暫時取消

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

多唔多開 NF/raid 團
同埋係咪真係大部份人都要返工
有時去到其他 clan 好似個個唔使返工咁

返工，入面好多都返工。

夜晚先出團可應2~3小時左右。

你可以試下

加左psn，你可以搵我

今個raid玩熟左之後都算易玩
起碼易過vog先

唔知遲啲hard mode會有咩分別

今日先買game，仲可唔可以join你地一齊玩？

冇人陪打NF/raid係咪放得隻game

新手啱啱send 左request

入clan r人打咪得

過埋raid先棄 成班人打左十個鐘再過尾王個種熱血

今集有冇火箭炮好用
屈狼頭既日子已經一去不復返

金個把

蜂巢?

想問而家300頂未

350max

Raid個把

想打raid就入公會，除非你fd底夠人

暫時最高 305

或者 Curtain Call

搵個公會入啦

揀左法師，好似好難用…
有無得改變職業？

夠位開晒3隻職

【情報】9月26日 3大陣營資源戰

有冇人打過RAID, 我想知打一場要幾耐, 想就時間入公會同人打

用緊hunter
請問大家用緊邊隻subclass多?
係度諗緊用void定arc好
兩隻super都幾好用
大家覺得邊隻skill tree發揮到最大功效?

識打就2粒鐘內全通，每隻王可以分開計進度。

打唔同野，做唔同野要轉唔同既subclass。

好難固定死一種。槍都唔同情況轉

冇乜吸引，用raid裝仲型

法師識回血

公會[天命的街角] 招人 歡迎任何玩家加入

通常十五分鐘內即收

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫 多d講下野r下水吹都好
公會無限制貢獻 (今星期已經10萬達成)

而家主打Nightfall, 有Light 265+就可以一齊打 要mic
Raid因為反應唔熱烈 暫時取消

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

唔知把mida multi-tool仲係咪咁op
D1基本上都係用佢 pve定pvp都超好用

海妖守望個遺落之地係邊架

傳送點跳落平台，海邊方向可以再跳落2層，行到盡頭 我都搵左好耐

終於過到raid

仲等緊PC :(

已玩到悶

晚晚仲玩緊幾個鐘 放假玩成十幾個鐘

利申 過左raid

無raid無totn打既話的確係清完milestone等reset

打night fall

night fall 無得配對街人好煩

入公會，同聲同氣香港人

其實有冇必要個個星期維護呢，又唔可以單機

咁大型既系統我覺得都有必要既，但屌佢老母可唔可以fix繁中問題
如果bungie有香港分公司告鳩佢商品說明條例

要..始終佢仲有好多BUG要FIX

同埋佢都唔算維護好耐...雖然佢每次話預計要維到兩點...但對上兩次都早搞掂開番

琴晚好似推遲左2粒鐘

繁中用家佔比咁少 有排都未輪到佢

agger 分分中唔fix添

公會[天命的街角] 招人 歡迎以raid/nightfall/ton為目標又冇人組既玩家加入

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫 多d講下野r下水吹都好
公會無限制貢獻 (但夠5000可以拎強力紫波 逢星期二reset)

而家有打Nightfall, 有Light 265+就可以一齊打 要mic
Raid開始有團 Light 275+就可以join 要做功課 要mic

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
遲下出raid心得
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

岩岩發現facebook有送CAYDE-6 FIGURE 同 t－shirt 活動啵

好失望
打完raid之後有個任務 要打100個raid token
以為呢個patch會更新 點知都係無....
明明跌5個 但都係只count 1個

The Chosen One Destiny 2 公會
星期一至日 不定時上線 宜家暫時陣中超過50位隊員
快d入黎一齊打NF 刷strike PE 總知就乜都打下啦
一齊每星期解下公會任 拎下 powerful gear
我地識既 知既 都會盡量解答新手問題

而且 我地陣中已經不斷開raid團協助隊友過raid 快d join我地既大家庭啦

希望大家務求做到 辛苦放工返屋企，9UP一輪就訓覺

有意既就入黎一齊玩下啦

各位入左會既爸打 記得 dl埋destiny companion 呢個APP

(如果有玩fifa pro club既爸打 應該都可能會見過The Chosen one 呢隊波 我地都會有打pro club)

今次個nf易過隱形王好多

個app冇人應機既

有TG group嫁喎
同埋尋晚有位新人入會 都有人say返hi

公會[天命的街角] 招人 歡迎以raid/nightfall/ton為目標又冇人組/唔夠人既玩家加入

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

Line不限公會 如果有其他公會代表都可以join埋一齊 湊人打raid更容易 香港玩destiny既唔算多 黎黎去去都係一千幾百 時間又唔係易夾 所以極力推薦
遲d如果多人鐘意用其他平台都可以互相推薦下
大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫 多d講下野r下水吹都好
公會無限制貢獻 (但夠5000可以拎強力紫波 逢星期二reset)

而家有打Nightfall, 有Light 265+就可以一齊打 要mic (今個星期解鼠王比較簡單 要解既人努力喇)
Raid一路夠人就一路開團 Light 275+就可以join 要做功課 要mic 如果有開荒團唔識打可以搵我地講解磨合

介紹入面有寫小小升Light, 升level心得可以參考下
遲下出raid心得
有野唔明可以即刻問 我長期睇住兩邊channel

想問下特典個武器點拎
利申：岩岩玩

主線過到咁上下會有

仲有個問題想問 岩岩入村 同埋見到其他玩家了 係咪打主線先

係

人氣咁低 雖然隻game都幾多人

玖試好玩

已經到左日日等reset既階段 少人係正常

今日買完 玩到4LV
自己一個玩有啲悶

搵公會入

入左上面巴打果個 係唔係要等批？

新手就快爆campaign , 有mic 多時間 想學下點玩

ps4
tg

可以入我個公會

啱啱request 咗
Tg: @cfmwong

就快出pc都無乜聲氣
destiny is dead

都冇野好玩

PC 聽日有得玩 推番上黎先

預訂左pc 版，但好似要台灣時間25號0100先開server

要星期三先玩得

聽日一點

洗唔洗開多個post for pc?

值唔值得買?

有班fd玩ok的
無就可以玩其他

無嘅可以係呢到搵戰友

要

1 果陣都好HIT
隻2 完全冇影 冇哂人玩既
好采冇買

唔知pc版頂到幾耐
console 12月先season 2

season 2 前應該都仲會有野出.....希望.....

都唔係呀，條村幾多人

但佢個分流好撚19 去打public分分鐘得自己一個

有無pc版公會

pc同console內容係同步

有無人今晚一齊打

Pc玩家留名
等撚到仆街

好彩今日得一堂課，可以準時一點入game

1點PC玩家揮手區
有冇邊度買平?

+佢FB discount code 5% 亞版Code 而家 44.55USD 埋單
約350 平官方成舊水

條cdkey應該1點先比入?

入得架啦
preload埋 1點玩得

記住買AP版 唔好買歐版

邊度入 唔見

官網 類似網址

thx 1點見

Download 緊但聽晚先有得玩

跪地求ADD FRIEND一齊玩(PC版)

有巴打開左PC post

CST 1:00唔係2點咩?

隻game 出到e 家都未爆到1 個post
destiny 已死

點解可以咁平...

有冇巴打一齊玩
個分流成日一個人

有冇PC 版公會收人? 有 4 個朋友想一齊JOIN ..

好彩放game放得早
都無咩人玩

晚晚都廿幾個frd online打喎

我想問下,點解PC版我見唔到好友既,唔好話見,加都加唔到
咁又變單機,好無引

個個場景都爆晒人
ON9仔放GAME

你login BNet 前有冇揀返US?

PC定PS4....依家PS4好多人都封曬頂拎齊曬野....
D public event都少左好多人打.....佢出新野出得太慢啦
利申:仲玩緊等DLC

prestige raid 拎齊裝？

PS4出左咁耐
好多都玩完棄game啦

Pc仔入咗

有無PC版巴打覺得今日更新完Lag Lag地？

有少少卡卡地機既感覺不過似我自己部機廢多啲

唔齊...但想要果幾件都拎曬....
一來唔係件件靚....夠match到我其他同裝同數值就夠....
仲要有D部份完全唔發光同normal幾乎無分別唔要都罷....
hard raid個難度根本同回報完全唔成比例...好難說服人不停玩

1700+1080更新完會random lag
上網睇大把人都係咁

本身隻驚唔算平 有DLC加埋都6,7百 唔捨得玩

仲有無pc版公會收人？

PS4有冇得同PC玩嫁其實

想入公會 依家自由身緊...
275

隨便入

琴日入既公會 有WHATSAPP GRP 同RC

另外有人打RAID 既+下我 lchaiden#4865

PS4公會[天命的街角] 招人 歡迎以raid/nightfall/ton為目標又冇人組既玩家加入

可以裝Destiny companion app溝通或
Line link:

大家平起平坐 有咩要幫都會盡力幫 多d講下野r下水吹都好
公會無限制貢獻 (但夠5000可以拎強力紫波 逢星期二reset)

而家有打Nightfall, 有Light 265+就可以一齊打 要mic
Raid開始有團 Light 275+就可以join 要做功課 要mic

岩買左 有無pc公會收人
peN#3491

#3891先岩

出左dlc 推下post先

等緊pc特價

咁多位巴絲借位一用
PS4主機遊戲相關二手買賣TG谷, 平時都可以吹下水